其實加泰早就獨立左啦

加拿大
泰國

sor,當我無講過

盡左力就得架喇

唔好灰心.

推一推
下次努力啲

下次努力

呢句最啱聽